波台要篤灰嘅話 你哋最想篤邊個出嚟

堆前熱狗

沙洛文卡勞啦
勾結外國勢力(麻友)

無需要再爭取雙普選 我哋要嘅係香港獨立

推

驚鳩 我泥ching由始至終支持用一切手段去令香港民族獨立 共產黨同十四億支那狗滅亡係我畢生嘅心願 我立場鮮明 堅定不移 報驚篤我啊屌你老母

好波

香港利狗會

樓主，屌狗
唔尊重中國食物

大是大非面前，永不割蓆
理撚得佢係疤狗定蝗狗，絕不篤灰

btw，七一見